今次個山竹咁勁，一定係因為人類用大量飲管

yes 膠要用好多能量提煉 啲能量入左台風

重有杯蓋